杜蘭特係唔係參加左力威健身？

條腿

nugger 小腿一向又長又幼架啦

黃人垃圾粗短腳

佢係全身都咁 slim 喎

咩係nugger

nugget

Legget

bugger

curry手臂好瘦仲瘦過我

burger

但打波勁過你

傻啦
佢地啲低體脂
再加上附近都係大隻佬
對比睇落先瘦
仲有米9既佢地真係屌打普通米9

黑人紅肌比例多所以通常會幼d (好似係）

睇佢健身紀錄就知佢好撚大力
你啲米六港豬對米九嘅佢嚟講一拳一件

好驚會斷

有research話curry全隊第二大力

有無可能 Mcgee磅數都贏哂

GREEN? AI?

之前試過喺藍底box out𤠣

人地頂到foj

諗都諗到冇可能啦大佬

Curry deadlift 全隊第二

真正運動員唔同淨係操肌果班
人地肌肉控制能力好強,大隻得黎仲好靈敏,體脂低睇落去自然瘦,jordan睇落夠瘦,但佢身體機能屈到癲
仲有佢地高,手長腳長,你先覺得佢瘦,你真人拍埋佢地度,隨時細人成個碼

咪又係涼冷氣玩玩具

手手腳腳太幼 成日凝住撞一撞會斷咁